CSL完約求Plan

用緊csl垃圾plan，想轉4.5g 6gb左右 (太多用唔晒)
有無咩plan最抵玩？
價錢合理可以上埋台出ipX
TG: nulak

我可以幫到你
我的Telegram係peter20172017
Pm me, thanks

csl續約
可以加我Telegram: man00000